不要走！韓國魚挽留區！

高雄要發大財
迪士尼 摩天輪

太平島

三萬vs三百票

molamola 😭

尋日爽爽 今日魚魚
我唔得啦

20m票了

30m

三立報35萬

40m

性愛摩天輪呢

林鄭千古罪人

47萬

50m了

理想

現實

打閪咩 投降唔打啦 99%撐罷免 嗚嗚嗚

阻能住我地台灣人發大財

呢個真呀屌！

笑撚死

視網膜咸緊

差1m

過咗